%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PORTADA
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{titlepage}
\begin{center}

\textsc{\Large INSTITUTO TECNOLÓGICO AUTÓNOMO DE MÉXICO}\\[2em]

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=15cm]{../share/logo-ITAM.png}
\end{center}
\end{figure}

\textbf{\LARGE PERSONAS VERSUS PARTIDOS: ESTUDIO DE LAS REGLAS ELECTORALES EN CUATRO DEMOCRACIAS LATINOAMERICANAS}\\[2em]

\textsc{\large CASO QUE PARA OBTENER EL TÍTULO DE LICENCIADO EN CIENCIA POLÍTICA}\\[1em]

\textsc{\large PRESENTA}\\[1em]

\textsc{\large OSCAR FERNANDO ELTON SUSARREY}\\[1em]

\textsc{\large ASESOR: DR. JUAN PABLO MICOZZI}\\[1em]

\end{center}

\vspace*{\fill}
\textsc{CIUDAD DE MÉXICO \hspace*{\fill} 2021}\\[1em]

\end{titlepage}

% done.
